[先知] 原來台長梁錦祥早於2013年已預言黃洋達有可能反骨！

10:40 - 11:05

台長: 係呢一年, 熱血公民係最強動員力既組織
毓民: 咁即係我冇歸錯邊喎
台長: (舉一舉膊頭) 好難講嫁 好難講嫁 hahaha

原來台長幾年前已經睇得出黃洋達呢條友靠唔住 先知

台長係勁，一路都唔係好燒到佢

補充: 好難講嫁 好難講嫁 之前仲講左句唔知嫁

台長真係再世諸葛亮

碌撚

因為台長冇咩攻擊價值, 你唔見熱血屌極都係屌毓民? 啤梨佢地都冇屌過啦, 仇畜都淨係暗串 冇開過名

碌撚真係唔識睇人

神駒對佢地黎講咁大殺傷力,講真依家熱狗收皮收得咁快某程度都關佢6月個排開台狙擊事

我想講當年係台長帶鳩達俾燒山架囉

毓民優點同缺點都明顯,就係太攬自己友,就算做錯都死攬
係會令人跟隨但亦都會令自己友不滿

飛起咬台

d字p到咁假